買完VPN，不如望埋你屋企隻Router

首先係我隻App嘅傳送門

全香港最紅嘅App - 共業 REDSTOP

Web: 就寫
Android:
IOS: 個半月前已經寫好，俾蘋果玩咗一個月，最後Reject埋

入正題
電訊商隻Modem冇得揀，但自己隻Router有得揀
你買Router嗰時有冇留意過係咩牌子?

(一) 愛祖國用國貨
特點：無限雲端Backup，資料冇限速直送中國北京
1.
2.
3.
4.
5. (原先香港公司搬咗去中國深圳，最後俾中國政協關百豪嘅時富買咗)

(二) 外國勢力
1. (美帝)
2. (臺灣)
3. (臺灣)
4. (原本美國嘢，俾鴻海收購咗，而你信唔信郭台銘就自己諗啦)

上面嗰啲就比較常見，當然仲有好多雜牌
如果你查唔到就放上嚟等我幫你查吓

華為modem

cisco?

最近買咗netgear

NETGEAR

Synology?

same

in netgear we trust

一樣
點算

睇左，華為

但係仲有1年半約，點搞

華為modem都死啦

利申Nokia modem ，linksys router

Taiwan No1

平心而論以前用tenda,totolink 性價比極高，不過洗心革面轉用drink / linksys

我用dlink 外國勢力

一早netgear

Apple time capsule

mikrotik routeros

已經入曬big data到時到候就用黎拉你，威脅你奶共

冇得點算

(二) 外國勢力
5. (美帝)

碌得柒

isp用支那野你點防都冇用

buffalo?

it白痴想問下咩係modem同router有咩分別

Netgear + Tomato

same
netvigator

用緊Linksys

buffalo 係日本仔?

不過網上爬用華偉modem

(二) 外國勢力
6. (臺灣)

same boat

me2

邊間有nokia modem?

唔好負皮啦 我真係唔識 太廢 對唔住

Netgear

佢個性價比係用你嘅個人資料換返嚟

tp 今次仆街了

有冇高性價比既介紹 成日入到房收唔到

If a product is free, you are not the costumer, you are the product

華為modem + netgear router, netvigator有冇得搞

用緊信仰之眼

好似係拉脫維亞?

Orbi?

Apple airport

日本

香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰

netgear

啱啱由PCCW垃圾華為 轉咗ASUS

google快過你等答案

modem咪isp畀你嗰部
你有幾部電腦電話上網就要加router

屌 totolink買果時又話泡菜公司既
比sales呃9左

Netgear ac1600大家點睇見到香港電視六百零蚊
買唔買得過

公司係，但件貨咪又係MIC

用緊tplink

smartone 都用緊nokia

portal得唔得

Asus

HGC 1000mb
Nokia Modem
Asus Router

香港電視買唔過

淨係會考慮Netgear同Asus

簡單啲講
Modem就係光纖入屋嗰個盒仔
Router係你屋企放wifi嗰部嘢

仲用緊絕版蘋果機場

Netgear R7000不滅的皇者

當年貪靚買netgear

垃圾SMT
牙石 router
華萎modem

pccw既？ 有無pccw巴打有辦法可以換

我用google 得唔得？

Linksys

點解net gear orbi係made in China

之前掉左tp link，換左linksys

咁有冇資料外洩嘅風險？

d-link

ASUS

冇得避喎老細 我唔用個router
modem都死啦

香港寛頻送嗰個係咩？

就算modem唔係華為
講真isp 個邊都一樣會有

Nokia Modem + 全套 Ubiquiti Unify AP System
其中一隻SSID set到長駁VPN

買asus ac68u好過

Asus
想轉隻wifi6 router

我屋企係tenda,點轉?

hgc好唔好用？快穩定唔lag?

上年熄連登果陣一早換左router, 未換趁手

Ubiquiti?

等收皮

嗰陣轉返navigator見到華為兩個字都知仆街了

原來totolink係大陸既
果陣比hkbn水左買

Orbi係netgear喎

連咩性癖
都要被國安知道曬

華為

用緊wifi覆你

cisco賣左linksys之後已經退出家用市場

和記 華偽機

IT 留名 有無人識玩site to site VPN

屌原來TPLINK係中國貨

屌原來轉埋LOGO

要搞modem就嫌轉台啦

華為modem
***router

下次唔好信啦

用落無問題，switch, netflix 4k, 打機, 電話, ipad一齊黎都無問題

Linksys
轉華碩應該最safe

唔知有冇巴打有VPN crossover Router 教學呢

想睇fast test
幾錢月

唔好意思借個位
[重開]【鳩叫回歸】宣傳524遊行既最直接方法：十點鳩叫

cisco modem
新買咗asus router

我就分兩層咁睇
1. 間公司係咪中国
2. 係咪MIC

MIC短期內真係好難避，我隻華碩都係MIC
呢排啲廠撤𡁵出中国，睇吓嚟𡁵啲貨會唔會好啲

點樣由佢比隻個隻廢9 modem 轉其他廠？

有冇諗過ISP入面堆switch/router都係用華為

netgear orbi

好似網上爬同港寬都係華為盒

openvpn

用緊fortigate

其實用咩modem都唔關事，isp D switch 可能超過九成都係華為，你點避

navigator同hkbn都用

Cisco本地買到就得，外國買好多model入唔到香港，受管制

我都係

我隻牙石用咗一年收咗皮
轉咗用netgear

好彩早排嫌有死角想轉mesh wifi
跟手扔左隻屌米轉左netgear

Modem 有冇得自已買黎裝

我用apple架

PCCW又唔可以自己換modem
佢唔知係咪揼死左MAC address 你一換就上唔到網.....

好簡單講
modem即係將網絡信號轉做你裝置識讀取嘅信號(即係你個供應商俾你個盒仔)
router就係將呢啲已翻譯信號distribute同route去一個指定device(即係你個wifi)

其實呢個hardware位無得避
機樓好多都係屎為

我又係咁

modem有得自己買就唔洗叫晒春啦

幾難唔係華為MODEM (ISP 既......)
ROUTER 就 ASUS 同 LINKSYS

asus開心使用中

其實網站係https內容會加密....但佢會知你有去過邊度(如果有心查的話)

Asus正野

俾狗追唔需要跑得最快，只需要唔係最慢果排
大把人墊屍底，唔怕

寧願用返UTP入屋 都唔要用華為modem

modem 華為

我係中國人呀hi

Apple

ASUS
但華為modem

買隻新既
租個隻router收返埋一二邊

其實網絡安全大把野要做
不過你睇到今日都仲大把人未買vpn，我都廢撚事講

我都係

支持国货！ ！

最貴係佢

linksys 未完成收購

暫時未係鴻海旗下

點係router 加vpn

仲用緊apple嗰隻

你地光纖入屋用支那modem點做都無用

原本用tp link 上年老豆玩壞左之後換作netgear

佢係平好多

本身想用mesh wifi，睇中tplink隻deco

仲有邊隻推介又價錢差唔多??

Xi is watching you

Airport extreme

樓主好波 我都想知

咁垃圾既router都忍得到

8mb撚仲用緊tplink
但問題換完又係咁慢，屌

原來tp link係大陸野

用pccw 全部都屎為
係咪用咩router都救唔番？

唔好意思啊，可唔可借個置頂

[重開]【鳩叫回歸】宣傳524遊行既最直接方法：十點鳩叫

netgear r7000 垃圾都不如

華為modem點算

其實咁樣不如睇下有冇國外site vpn....

我要買個隻新， 各位有冇咩推介？
$1000樓下，太貴買唔起

漏左Synology
利申S記打手

ASUS 支持台獨

去硬件台個router post望下

想請問下Google 個隻得唔得?
好似冇乜巴打提過

轉台
有巴打用緊外國modem

好彩係外國勢力

科技白痴想問router係tplink 如果用左vpn係咪都冇用

BT呢 同google 呢

屌tp link

用firmware啦

有無得推介埋用咩型號

屋企用緊tplink

呢個真係無得搞……用smartone 1000mb，師傅上黎拎住華為modem我已經立即問有無得換，要我加錢都ok，但個師傅話呢隻plan一定得呢部機，屌

公司喺美國
Design Center喺臺灣
啲co founder亞洲人名

似係臺灣人去美國開嘅startup

用左netgear 8年
但係 MIC....

asus ac68u
六舊

好彩現在果隻係D-Link
以前果隻係TP-Link...

Amplifi

ping?

華為modem 既話，除左轉台，仲有咩可以做？

我好似冇呢舊野？定係牆入面個舊野？

asus ac68u

有冇解決方法

好多公司都會去中国開廠，因為平

我自己會揀咗間公司係咪中国先
之後係咪MIC就盡量啦

大把router製造

R7000

轉台都係華為

不嬲都用華碩

其實router用國產野就唔係驚佢偷睇到你啲野
而係驚國產router封撚晒啲vpn
當然唔知點解shadowsocks又會過到中國長城防火牆，shadowsocks又真係好多中國contributor

從來唔存在絕對冇風險
只有盡量減低

有人話有得打上台換
但你屋企冇姐
機房咪又係華為

In asus,we trust.
Netgear聽過幾單router有漏洞
Asus都有，但好快fix.

盡量啦，避得一樣得一樣

邊度有6舊 我見price都要800起

推

shadowsocks係支那資 抄國外扮表面

Lm

機樓都係華為

畀錢買過隻
入面有說明書教你㗎啦應該

amazon買啦

router好緊要
之前用支那版TP-link
唔對路轉用asud

asus

Google wifi

但hgc係中聯

美帝

仲有傳個作者被公安SM添，無得fact check嘅野請自行判斷啦

modem 同機樓係華為就乜都冇撚用啦

enterprise solution

tp link

Netvigator hkbn都係用大陸modem 你轉個router有撚用

唔關事，個個台機樓啲機九成都係華為，屋企係外國modem又點，咪又係連去isp啲華為switch/router

之前有人爆過 國外有足資料自己睇

用緊Linksys安唔安全 駛唔駛換過隻

可以用插sim做上網

你屋企個寬頻係所謂有線定無線(無線即係基本上等同你手機數據)
同埋有啲供應商會兩舊嘢合二為一
小弟不材，入咗行嘅答到你

創辦人係中國人謝青兄弟

Dlink 平靚正

Metoo

nokia modem有無事？

以前用小米，換咗ASUS好

Same

用靚 router

hkbn pccw都係同一部

利申asus ac68u

7800個接收範圍都唔算大

但其實
ISP嗰邊用乜嘢ser都好重要

即使你屋企全用外國brand，只要ISP用翻支那ser都係死

個modem可能放左喺樓層機樓or 大廈機樓，再拉條lan 入屋

唔關事
os做得差 搞到好似上唔到網

用緊Apple

我見新聞寫2018年9月完成收購嘅?

腦場全部傻西買tp link
D link完全唔sell

基本上係，睇吓你想俾幾多部機record低你資料咁解

用hkbn綁住左要用佢個router 可以點做

我又無呢個問題
但firmware即係點

Google都係偷資料嘅專家
之前仲幫中国整龍飛搜尋器

好就一定好過中国嘢
係唔知google癲起上嚟會出賣你幾多資料咁解

Netgear真心好用

Amplifi, 美帝

有排等
撒廠要時間
而且有存貨

買得VPN就換埋隻router佢啦
又唔係好貴

裝firmware好易
網速快範圍增加24小時冇休全力應付

sorry 比wiki坤咗

老老豆豆
我淨係識tplink

BT係British Telecom?
Google就外國舐共公司咁囉，好就一定好過中国野

範圍都會大左
真定假

純討論
用屎為有vpn唔係應該唔怕?
vpn反正都係end2end encrypted 左

HGC依家係I Squared Capital

刷埋open wrt 會唔會安全啲

如果你部router support openwrt嘅話係最好
代表你部嘢係open source唔會變孤兒仔 (即係原廠唔出FW update但openwrt會keep住出)
而第三方FW通常都比原廠FW好

AC68u

電腦白痴，點樣set firmware?? 求教學

係，佢隻router 賣£90

Google Wifi

netgear腦細係香港人

用緊asus router 華為modem

1000蚊有咩推薦

屋企400尺

Modem係呢個牌子，但made in china喎

用咗華為modem 係咪點換都冇用

牙石

去硬件台router post望下

我之前係水牛牌

機樓果D都好難唔係華為

估唔到仲有咁多人apple airport

攪屋企隻router冇用

isp 大部分router都係用華為 h3c

依家開始全民去中國化

Ubiquiti
有冇同好？

幾銀

用緊orbi單機 覺得幾好用

用緊asus

Tplink狗也不屌
隔一排就壞一次

網上爬用huawei

推！

Push

netgear好大隻

係咪即係光纖盒

有咩台唔係華為

其實有邊間公司唔係用華為/大陸modem？

modem/機房唔係已經玩撚完啦

貪平用tplink

咁無法啦！隻野真係幾好用....

netgear orbi no.1

試吓咪知

但係好用喎

google 打你自己型號加firmware
好簡單嘅 一裝就成功

asus ac68u/r7000

其實有無方法唔用支那modem 濕鳩netvigator

用過幾隻全部外國勢力

所知hkbn 就都係cisco, 但其他ISP 就...

55

nokia大陸
linksys郭台銘

衰過asus

玩緊mikrotik

wifi 6 有冇推介？一千蚊樓下

好似大部分都係華為
就算你屋企唔係
返到機樓大部分都係

push

轉台

買左Linksys

technicolor..乜撚野黎

modem其實有冇得自己買？有冇其他廠有出？

router用緊asus
Nas用緊Synology

仲用緊Apple隻Airport timecapsule

wifi6唔抵玩 宜家好撚貴

買過隻totolink wifi 放大器, 一插電有煲水聲的？一摸熱到仆街應該漏電，即刻掉出門口等佢自己凍番先掉，幾驚爆炸

Push!!?

咁就仆街

舊野先美國，新野

Ubiquiti

係

去深水埗睇極都係Tplink router
堅持地去左友和買到D link router
點知…啱啱轉左台去hkt 用華為modem

冇,pccw得華為

HKBN 500M 用緊Tp-link C7

等緊下年2月轉1000M 再換Asus ax86u
希望到時港版唔好太貴

好難唔係利：和記

netgear但連住網上含個華為modem....應該ok?

PCCW 係用華為ＭＯＤＥＭ

呀石 ax3000

你講啊，我聽架

pccw modem 機用華為

netvigator

Asus係咪made in china先

幫簽咗先

ASUS 台灣萬歲

點做到1ping咁撚癲

用緊Apple AirPort Extreme

又真嘅
Google成日靠啲Big Data賺錢
唔該ching

hgc用Nokia
自己用asus

我屋企用緊unifi

［行動Po］我同你哋講阿，我哋最愛國㗎啦，咁梗係要唱得大聲啲啦！

Motorola modem?

可以自己轉?

有部Apple tv 第一代
裝咗osmc 用來WiFi tethering

如果中共真係要做野既話remote入去isp d華為server同modem block port同data已經搞掂

Netgear 性能很好
用左4年都未壞

用緊smartone，點知部機係華為，都知死火，有冇得自己買個新自己換

deco有冇巴打知係咩國家？

永遠冇嘢係100%安全

ISP, 機房, 電訊公司, Modem, Router, VPN, 電腦hardware / 電話牌子, Software / App, 電腦電話Setting, 個人使用習慣

你每做好一樣，你嘅風險就會降低啲
都係嗰句啦，盡做

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

無嘢慘得過望住自己屋企個modem由NEC變做華為

tplink flash 左ddwrt用唔用得

Moto成個Mobility department俾Lenovo買咗

但modem有得揀咩

究竟aruba 既access point 貴喺邊?

睇完唔明再問

之前隻netgear成日死機
轉左網上含隻linksys

我果個係唔知幾多年前個電信商比我，果時無得揀，宜家唔知

我唔用vpn都1ping
Lan線直插

我google Deco Router，淨係見到tplink

rap

美國國務院：

Any effort to impose national security legislation that does not reflect the will of the people of Hong Kong would be highly destabilizing, and would be met with strong condemnation from the United States and the international community,” Morgan Ortagus, a State Department spokeswoman, said in a statement on Thursday.

所以要幫簽啊！過十萬都唔好停

Modem 應該無得揀？

Deco 咪係 tplink 既mesh router 囉

樓主幫pin!!

簽名

啱啱smartone 上門裝寬頻 都係華為modem

鬼佬眼中google 等於我地睇華為小米

Sell Privacy 嘅全部都盡量唔用google

香港人都唔應該用

收到

你有冇同佢講唔要華為？

千零蚊都有啦
牙石部ax56u一千有找添

如果我router 係asus，但駁電腦條天線係tplink，咁樣ok嗎？

想問返而家hgc係咪都係用華為modem?

裝緊嗰陣唔知部modem係華為 走咗先知

我之前用HKBN
部modem反而係alcatel lucent
不過HKBN續約價真係好離譜

中間整返個vpn router....長時間飛去海外

Alcatel好似都係中資，唔知有冇記錯。。。

我HKBN,今日岩岩師傅上門換左隻Nokia

拋下書包先但所謂既家用 router 其實唔可以叫router 正確d 只可以叫 switch+nat+access point 既deivce 不過唔知點解N年前已經咁叫大家一直就咁叫落去

好難唔係

由法國alcatel同美國lucent合併而組成 不過2016年比諾基亞食咗

某啲華而不實嘅型號

524 sogo見
527 街頭見

正常應該係法國但唔知依家仲係唔係

PCCW用華為modem 可以點搞
係咪就算用VPN都會冇用?

問過sales話佢哋用咗幾年都係華為 叫我唔洗驚
但我好撚驚啊！
幫襯誠哥都中國貨

依家係諾基亞

網上爬

Netgear 唔係人用... 新手用asus好啲

唉 我都唔想
跟開Netvigator啲plan
之前部Linksys壞咗
跟住就叫咗我轉Google個隻

PCCW 屎為 + ASUS AX56U
啱啱HKBN 轉咗PCCW. 係之用HGC啦

更正：
Alcatel-Lucent 宜家係諾基亞
子公司Alcatel-Lucent 先至係比中資收購

網上爬個modem點搞

上個月先買左netgear

用緊netgear

喺街食飯睇到呢個post
嚇到快手食完番去check
好彩netgear

pccw可以點做

推爆

Google wifi?

間間ISP嗰Core都係屌為

netgear obri 50
不過唔知點解自動係長城陣內
PC 插lan 正常
wifi 上FB 自動block, load 空氣

netvigator
DNS default isp 提供
唔知原因

我而家先換會唔會太遲

屋企用緊外國勢力係咪即係無事

Google WiFi user

same...

要研究下
未玩過router firmware

應該要點先叫router 岩岩出世 唔太識

仲有啊, 2-factor authentication 盡量唔好用 SMS, 電訊協定SS7本身係個漏洞，容易被hack

要用就用software authenticator或者yubikey

啲人唔係netgear 就asus

我就睇中buffalo隻10g+ax router，諗住一炮過買隻勁野用十年

但係香港冇得賣，日森買又要自己配火牛又得日文介面，都幾唔welcome日本以外嘅用家

其實HK 冇一間ISP 唔係用華為

bookmark 先

電子野你連made in china都要避哂好難
所以係睇你信唔信隻牌子守得住

Netvigator 原本係華為
佢幫我轉左用Linksys

個問題係ISP唔比消費者揀

我有錢，我願意比多少少飛走華為equipment
但ISP就算肯收錢都做唔到比消費者揀，on9的

Netgear好似有個功能係可以connet去唔世界唔同地區嘅IP （類似vpn咁）

一直以為華碩支那野，好彩冇換錯

所有野都要換

Nokia

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

香港寬頻唔係nokia?

router lan線出？

屌hgc以前係3 我係舊客所以仲用緊華為

r7000

HKBN 個modem + router係Vtech 唔係華為喎
雖然made in 支那

唔該哂手足！

老電唔使睇，全用華為
hkbn就一半半，有華為，alcatel(nokia)

做緊裝機師傅

9成裝機都係用華為

無得揀公司安排

Apple Airport Time Capsule

用邊隻modem睇佢下面駁左去機樓邊隻大switch, HK用緊兩大有華為同alcatel(nokia)
, 有啲大site就兩隻都有，好多隻switch，分散風險，細site得一兩隻就可能得一隻

Modem係華為係咪咩router 都唔緊要 都一定送中架啦
早知連vpn都省返

Unifi Dream Machine

Netvigator too....呢個有冇得搞？
可唔可以同佢講我買埋modem俾佢唔用佢個隻

D-Link

我早幾年已轉咗ASUS, DLINK.
唔用國貨

點解香港揾唔到呢隻？
asus rt-ax58u

日本樂天集運左隻wifi6 Buffalo返黎

華為modem呢個問題唔係你肯比錢就解決到嘅問題

或者應該話你肯比嘅錢唔夠多，所以換唔到

你要比嘅錢要足夠換到機樓套華為設備，仲要唔會搞到其他客，你話呢件事有幾難喇

我都係netvigator不過隻modem係Technicolor, 上次續約個師父話無咩唔好換啦

我用sim卡放wifi
但放sim卡隻手指係華為
有冇其他介紹

HGC而家美資黎

全屋Unifi AP System

Asus
Taiwan number 1 🇹🇼

mercusys?

Unifi Dream Machine 入門得黎feature 又夠
Gateway + Switch + AP model一般香港家用比較難接受&貴

睇你幾多mb 500mb以上既都nokia,100mb就華為

same 華為modem 網上行
其實幾好用 不過唔知會唔會內藏陰濕屎忽嘢

電腦白痴，想知用咩原理可以無啦啦傳d數據番大陸

感謝

mobile嘅話
3hk直頭係比華為main個network facility

想問技術野
屋企上網有兩條線
一條入TP LINK俾老豆老母用
一條入D LINK自己用
咁我啲野有冇機會因為TP LINK直上北京

Taiwan no. 1!!!

same here
網上爬

SMT, LG 電話 駁 ASUS ROUTER 分 WIFI

Yes

To link 今次仆街了
有冇router 推介下

250呎 budget 約700左右

$99 蚊 1GB

成個集團都係華為
連nowtv個解碼器都係華為

係咪要學會接受

近排裝左兩個地址 一個中左華為modem睇彩數架咋

Router路由器 集中討論區(27)發問前請細閱置頂

我係好彩

用緊linksys

HKBN隻Home Gateway係咪包埋modem？淨係話Trend Micro有份研究，但係邊個製造商？

用緊 Smartone，modem 係 Nokia，加 cheap cheap 地 model 嘅 Netgear router 。

1000m?

netgear 用家

長開嘅野用三四年粒u都殘曬啦

一直用開牙石

我仲以為tplink同dlink都係支那貨黎添

自從轉左1000M，屋企買左兩隻netgear

search: asus ax3000

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？全部同我入黎cls

netgear AX 系列堅好用！支援AX標準手機，分別非常明顯！
Make in Vietnam

仲用緊 apple airport extreme
想知佢入面會唔會又係d中國零件

x2 係咪 airport extreme?
用左咁多年都唔壞

netgear router 用咗9年
之前未試過有唔壞嘅router

無撚得救
咩HGC PCCW 起碼用左華為廿年

改左ddwrt 得唔得

都要小心呀

你個係咩plan

咩PLAN 關事
成個機樓都華為

Modem可以點換？
用緊網上爬個華為

TP link係大6？

仆街 tp link
多謝提醒。。。

得屎為一個公司做？

之前信硬件台巴打買左netgear

google下
vpn名 + router

比如
nordvpn router
surfshark router

通常vpn會整tutorial教你

好似係法國

#1 list啲外國勢力都有出
去腦場搵下
最好搵埋黃店

支資

Unifi Dream Machine Pro 個firewall超屈機

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

D-Link (DIR-819)
盒印住Made in China
係咪唔安全

有

用網上爬真係含哂撚
照轉router會唔會穩陣啲用緊google

用緊Netgear

netgear is the best

平

netgear ax4宇宙級大伏

以前買linksys /D-link
而家買 叻GEAR/牙石
是常識吧?

部分正確啦
家用router係有routing功能
所以係router+switch+nat+access point
所以係可以叫router

幾年前已經係ASUS

1000M HGC + NOKIA MODEM + Fortigate Firewall

用開牙石 SAFE

巴打HGC官網嗰啲plan up唔update?
我見我住果頭得100m

Huawei modem 完

tp 仆街了

想知apple用咩原因reject你

香港大部份電訊商都用支為

網絡科技野，可以揀真係台日美

Netgear night hawk 留名

我都唔識
如果佢係用原本個firmware嚟偷資料就應該得
但佢有冇機會係另外外置一嚿零件專用嚟偷資料呢?

fortinet係支人喺美國開
好似zoom咁

藍色Logo，就咁叫Alcatel嗰個先係中資

Alcatel-Lucent 俾Nokia食咗

Alcatel-Lucent Enterprise (應該係佢其中一個部門?) 就賣咗畀中資

中國深圳水星網絡

你電腦嘅資料會傳送去Router
然後Router會處理啲資料傳送去Modem
Modem又會處理啲資料傳送去機房

咁當佢處理你資料嘅時候
順便Send一份去中國server就得啦

以上情況同樣適用於
- 用中國APP
- 用中國牌子電腦 / 電話
- 用中國牌子Router
等等

咁孝順

你set得好理論上OK嘅，同埋唔好連錯wifi
不過Router又唔係貴，買多咗Dlink好過啦

我諗係Dlink做起咗
中国整隻tplink抄佢

畀埋Wiki你

btw
大陸
中國

好多電子嘢都係MIC
有時冇得避

所以揀牌子最重要

隔籬post有講

MERCURY,可靠否？

老豆藍嘅
理鳩佢

netgear 要 flash 第三方 firmware 至有得 set openvpn

p.s. r7800 苦主

你嗰隻有得 set openvpn？

用緊邊隻

同你一樣r7800
有得玩openwrt幾好

自己Flash啦
最多Flash多幾次
原廠真係幾廢

PS R6900
Flash咗最少5次

more

用開dlink

轉咗邊隻

x2.. 驚成部 router 變磚
不如直接轉會用 asus 好過

有幾好
要刷 firmware 至有得 set openvpn

Openwrt應該係第三方fw之中最出名嗰個，好多鬼佬為咗flash openwrt會專登買support openwrt嘅router
而support openwrt嘅router代表部嘢係open source，將來即使官方唔出fw update, openwrt都會keep住出

modem 係水掣
router 係水喉

oh,my God

仆街了，轉

仲未研究到點刷
不過Asus依家有得兩部router駁埋用
都解決左範圍嘅問題
但同級asus仲貴過netgear

得閒研究下

openwrt/ dd wrt都得
dd wrt係 openwrt 衍生firmware

可唔可以直接經佢原裝 firmware 裡面 flash
唔想打 command

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

Tor + pluggable transports meek or obfs4 會破壞大陸嘅防火長城， post 裏面都有講

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

遲啲會出一個更新咗嘅版本，希望大家都可以支持下，幫手推爆佢

研究吓先
dd wrt好似唔使

你覺得 openwrt 好啲定 ddwrt

應該openwrt因為係官方
ddwrt好多版本由唔同Developer所寫
我要再睇睇下有冇得唔打command

難怪搵唔到 cisco 產品，仲打算買 cisco wireless router

唔知喎，用已緊兩隻翼喎

ddwrt Kong好似評價幾好
btw DDwrt唔使打code

rax80/ rax11000

不過理論上openwrt同ddwrt評價都一致

Netgear mesh用緊

唔撚係掛

打電話比sale 問啦

just buy tp

me too.有無得燒撚咗佢做open source firmware?

官網有寫創辦人係 ken xie

以後買嘢都可以google同wiki咗先
見到拼音人再查下邊度人
查埋公司有冇acquired
祝你早日脫支

Time capsule

但佢好耐無firmware update

Router 美帝
但Adaptor 係TP Link

用緊Asus

乜嘢adaptor

收wifi個舊天線

正常router咪用嚟收wifi
乜嘢天線
adator係火牛喎
你個homeplug 嚟吓嘛

出面有個router但我收唔到
我見佢個入面有個名寫adaptor

有冇人可以講下
如果router同modem有backdoor
咁有vpn係咪冇用？

呢啲所講adapter咪姐係homeplug

homeplug 可以講係失敗品
mesh wifi完勝

我打機用個D SoftEther VPN
是咪都係VPN?

我用r7000 穿牆 唔夠力
入到房好唔穩定

R7000 3年前產物了
用AX8，AX12系吖嘛。2.4G在雜物/多物理阻礙環境，好少甩拖，唔錯。AX4冇用過/試過，有巴絲話大伏咁喎

US Tech, Made in Vietnam, 信心保證

起咗條透明(無加密)既水喉，都係俾人睇晒

理得佢係咩
換做外國勢力啦

其實ISP同router 都唔可以 decrypt vpn traffic

會唔會開smart connect?

功能至今仍未用得哂
所以請移玉步，自己去研究吓

其實哩你個問題，係唔係問呢隻路由器，是否能夠collaborate 其他智能電器有協同效應？如果係，先要溫馨提示，collaboration 係雙面劍，在如屌米平台，係私隱風險>>>方便

正視聽
TOTOlink 真係韓國野嚟
TOTOlink係 Zioncom Holding Ltd. 屬下嘅 Zioncom(Hong Kong) Technology Ltd.嘅品牌

根據2016年關於Zioncom係港交所公佈嘅重組文件
公司有大部分嘅股權都係 金炳權 同 另外2位韓國人手上
而 金炳權 曾經係韓國駐西安領事

Zioncom係 BVI註冊
但係好多地方都有分公司 台灣 香港 越南 印尼
當然仲有 支那

所以未能夠一口咬定TOTOlink係支那品牌

睇完秒速課左1599買左部asus router返尼

睇唔到

用緊呢隻
但係有時wifi會斷
但佢既斷法係某d device突然連唔到
例如我有幾部電話,laptop,switch連緊WiFi
電話A會突然間收唔到WiFi
但係其他devices 就繼續正常使用到

買咗邊隻

rt-ax3000
暫時用落都幾順，冇乜問題咁

部 router 有 set openvpn？
speedtest 幾多 M 到？

in netgear we trust
r7000用幾年冇壞過

宇宙級大伏

Why

我mesh wifi用Tenda......但主要都係用Linksys嘅router多

有冇去user forum 問過? R7000年代上過去，通常答案多過問題喎! 如果你狀況屬於AX4 系統性問題，會有大量post 喎，正常有firmware update。

support openvpn?

60E 好有錢呀

1. 我fact check唔到Totolink個金炳權係咪領事嗰個金炳權
如果係，正常管理層簡介會寫，但我見唔到，所以我相信係兩個人同名多啲

2. 間公司從來冇出現過喺韓國，一開頭係香港公司，之後搬埋去中國深圳，你最多可以講佢係韓國人開嘅公司，但一定唔係韓國公司
(佢官網嘅地址有中國深圳、臺灣、越南、俄羅斯、美國、印尼，但係冇韓國)

3. 2019年一間叫Absolute Skill Holdings Limited嘅公司做咗totolink大股東，即係時富融資，而時富融資老細係香港人舐共商人關百豪
所以我隻app唔係入佢支資 (4星/5星)，而係舐共港資(3星)

4. 舐共港資，而所有router都係中國深圳廠造嘅，你覺得有冇backdoor先

望返當時融資嘅文件
文件提到公司有60% or above 嘅收入都嚟自韓國
係韓國嘅市佔率都唔算低
我相信交上港交所嘅文件應該做唔到假

Anyway 我Factcheck上做唔好 Sorry

而backdoor方面
我覺得無論如何都會有風險
無可否認好多牌子 不論中資/外資
都會係中國代工

近年都有啲係中國代工嘅router被發現有backdoor/loophole
例如Asus幾年前就爆過一次

所以 與其信牌子 不如信自己
手足們做好啲網絡保安
唔好放咁多個人資料上網

自己睇下硬件台

好似以前totolink 係港版 (而家蝗國)

泡菜原裝係叫 ip-time

或者google下
買之前做足資料都係常識

做IT嘅家人幫我買嘅NETGEAR

想問巴打我同款router, set nordvpn之後上唔到網
點解既？

padavan openwrt 呢

一直以為TP link係台灣野, 最近兩日先知係中國
依兩日去買過隻netgear